trump算唔算新一代連登仔daddy

平時成日屌鳩英國日落唔做野
今次唔制裁柒婆就成班幫佢兜